開sem飯

自己一條友食開sem飯
會唔會好毒?

我日日一個人食開日飯

生日飯都自己食

一個人食叫咩春開sem飯